不含武漢巿 湖北省全境25日解封

週二 (24 日) 湖北省官方宣布 3 月 25 日零時起，解除湖北離境管制，恢復對外交通。但武漢離境管制要延至 4 月 8 日。

湖北省政府指出從 3 月 25 日零時起，在做好健康管理、落實防疫措施的前提下，對持有湖北健康碼「綠碼」的離境外出人員，在經核酸檢測合格後，採取「點對點、一站式 (意味直達，中途不停靠)」的方式集中運輸，確保在安全有秩序下返回工作崗位。

至於前赴湖北及武漢的人員需要憑外省健康碼或湖北健康碼「綠碼」進入，不需另行提供健康證明、流動證明、流入地申請審核表或接收證明、車輛通行證等。離境湖北人員應提前了解並遵守「目的地」防疫相關規定。

湖北省境內所有大專院校、中小學、幼兒園等等各級各類學校繼續延後開學。具體開學時間根據疫情發展情況，再行公布。

而武漢市將根據疫情風險等級評估情況，在做好防疫的前提下，推動企業分區分級、分類分時、有條件下復工復產。

厲害了我的国
留名等睇全黨死清光

仆街
又播毒落黎

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

hubeihazard : remaster

最驚你唔解封
好波 一天都光哂 支那豬準備滅族

當日坐包機番黎果d會唔會dup心
依家湖北仲安全過香港，不如番上去避難

zombie survival wave 2

武漢逃生門上線了

售罄即係冇得賣?

唔怪得唔封支那關口

姐係根本無好過 一開關就湧哂黎香港傳毒

sold out=無飛
應該只係因為西九唔開

再黎新一輪大爆發
相信政府 唔驚